整旗團隊!!! 可否整埋訴求既旗

外媒搵唔到新野報
和理非唱歌 叫口號 係有聲 但外國人又聽唔明
我地自己又欠一個焦點

大家唱榮光果陣有冇發現好似少咁d野俾你望住 唔知望邊度好
係 係旗, 但圖案旗爭議太大
建議大家印d 5/6大訴求旗

"普選" "獨立調查" 英文 中文 既旗
咁樣明標會清楚好多 俾外媒睇亦俾自已睇

勇武就唔建議拎啦 影響走佬

如果冇其他團隊整我地就開工
聯絡:

借位

郭榮鏗喺881引述Ted話眾議院通過法案問題不大，但參議院會有阻力，希望大家暫時停止暴力，唔好被人利用

推

呢個？好似有英文版

1018面具人鏈無人呀

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

英文版咁多字點睇

我建議：”Democracy Now”, “Disband POPO”, “Independent Investigation”
每支旗兩三隻字就OK，太多字就變成驗眼海報

係

一枝上面大大隻寫 普選 / uni suffrage
就夠 分多幾枝旗好過睇唔到寫咩

推到有人整

推!!